{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023080953161/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스티치 카고 팬츠 - 카키"
    },
    "text": "ブランドは8secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 当商品はFW23 / 353821MQ1Hとして知られており、アウトポケットとストリングが魅力を完成させたカーゴパンツです。 この商品は真夏から季節の変わり目まで着られる厚さを持っており、ビンテージな色でルックにポイントを与えます。 どんな上着ともよく似合う製品です。 表地の素材は綿78%、ナイロン22%です。 この製品を洗濯するには、濃い色と明るい色を分けて洗濯する必要があります。 漂白剤は使用してはならず、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちができることがあります。 十分に洗濯して洗剤が残らないように注意しなければなりません。 洗濯の際、飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具に近づいたり高温のアイロンをかけてはいけません。 金属部材は皮膚と直接摩擦しないよう注意しなければならず、装飾物が付着した場合、ひどく絞めたり人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗いの際、若干の収縮や毛羽立ちが発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この商品は8secondsというブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーは誰ですか？",
            "answer": "この商品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "この商品はアウトポケットとストリングが魅力を完成させたカーゴパンツです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどの季節に着ることができますか？",
            "answer": "この商品は真夏から季節の変わり目まで着ることができます。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地の素材は綿78%、ナイロン22%です。"
        },
        {
            "question": "この商品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を洗濯する際は、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないように注意してください。また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちができることがあります。洗剤が残らないように十分に洗濯することも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は手洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は手洗いができます。洗濯の際には飾り物が落ちないように軽く手洗いしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品は機械洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、この商品は機械洗濯できません。機械洗濯による製品損失や変形を防ぐため、手洗いをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この商品の着用や保管の際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品の着用や保管の際は、強い日差しや照明によって変色することがあるので注意が必要です。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        },
        {
            "question": "この商品はどんな上着と合わせやすいですか？",
            "answer": "この商品はどんな上着ともよく似合います。ビンテージな色でルックにポイントを与えるため、さまざまなスタイルに合わせることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 497
    }
}